啱啱放工金鐘轉車

d人好似難民咁 見到吉車就起哄沖入去
一家大細係咁推d人入車廂
見住個男人唔知香港人定大陸人
兩隻手出哂奶力推前面兩條友 好似其中一個係女人黎
最後我都唔輸蝕 出盡力推前面隻支那賤畜
搞到佢同類隻腳踩左落空位度差d仆街
支持真勇武=正皮
唔支持=正皮上一頁

冇圖冇片你話推老母閪車都得啦

港版屍殺列車

點比圖你呀

各位留下正皮就可以了

btw比負皮是咩身態